對狗面喪咳算唔算襲警

唔算 算暴動

睇下你有冇唔小心咳埋啲痰出黎

一定算，唔洗討論，此post已完。

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

飛劍

一陣又玩你48個鐘呀

唔係講少哩期啲百咳素畀人掃晒 堅多人咳

跟住話生命受到嚴重威脅下被迫送你兩槍再捉你告你襲警拒捕暴動